今日喺7仔買野聽到後面條地盤佬講電話

話自己今日出左$49000糧 心諗
自己成30歲人 仲係$28000 點先可以搵多d錢

做地盤

呢個時候我通常會用working hour打飛機

辛苦錢加上係一門手藝

包二奶都冇晒錢啦
幾可見地盤佬住私樓揸靚車

你真係太睇小地盤佬

做到底褲都滴水你見唔到

搵得多又代表咩？夠用咪得囉

就算搵10萬一個月都可以唔夠用

從來冇睇少自己職業

佢話佢買左曼聯收錢姐

巴打心水清

唉 早知一早就入地盤

咁都有得抽水, 49000

係地盤做野唔等於一定係落手做個個
搵錢多過你有咩出奇？
是但執件或者都多過$28000
掉番轉大把西裝友一個月兩皮都未必有

地盤出糧唔係逐月計
有時係拖糧所以一次過出兩個月

亦有時係一日兩工半個月出一次

未必一個月嘅

唔係一個月5萬既話邊個會做地盤